Animacija :
Gerai būtu jei linijų ir tekstų animacija prasidėtu ankščiau. Dabar keistai atrodo, kai jau matai turinį, bet dar nėra antraščių. Arba tada padaryti, kad turinys irgi atsirastu animaciškai.
